\input{../../../main}

\teachermode\tagsmode
%\soltrue
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2023}{Физбой. Финал}{10 класс}
	%\libproblem{original}{resistor-fortress-2}
	\libproblem{original}{resistor-tor}
	\libproblem{original}{hydro-as-electrostatics}
	\libproblem{belorussia}{1995-10-2.rewrite}
	\libproblem{original}{pee-boy}
	%\libproblem{original}{waterball}
	%\libproblem{original}{dynistor}
	%\libproblem{original}{jojo-rope}
	\libproblem{original}{two-mirrors}
}
% дети просили физбой на гробах, так и произошло

\teacher{
	Конкурс капитанов:
	
	\task{
		Герметичный фонарь вращают на вытянутой руке. Куда отклонится пламя?
	}
}

\newpage

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
		\pdtitle{ДП}{Коля}
		\pdcall {->}  {4}  {4}{4}    {Михаил Лебедев}  {Иван Чернейко};
		\pdcall {|<-}  {6}  {0}{-6}    {}  {};
		\pdcall {|<-}  {1}  {0}{-6}    {}  {};
		\pdcall {|<-}  {2}  {0}{-6}    {}  {};
		\pdcall {|<-}  {3}  {0}{-6}    {}  {};
		\pdcall {|<-}  {5}  {4}{0}    {Рыбаков Вадим}{Николай Середин};
	
		
		\pdsumA;
	\end{tikzpicture}
\end{center}

\end{document}